林早洩有無撚用？

正皮：有
負皮：無